有無人搵到尋晚意大利盃C朗數據？

佢62分鐘入場 0入球
幾個數據網都無意盃獨立球員數據

up

Up

近日，佳思敏-倫納德在Twitter上炮轟C.朗拿度，稱自己是C.朗拿度前女友，將揭露他的真實本性，並在Twitter上發出C.朗拿度威脅自己的錄音。也提出要幫助馬約加的律師，控告C.朗拿度強姦。

但有網民在佳思敏Twitter下留言，指出這不是C.朗拿度聲音，也有網民表示：「你自稱是C.朗拿度前女友，為什麼拿不出與C.朗拿度的合照？」

今日，佳思敏疑似刪除Twitter帳號，從Twitter上已搜索不到佳思敏-倫納德。

我一search就search到 疑似刪除

冇出

我幾個都無

算，豪一場比垃圾朗